藍店求變｜富臨「一劏三」開西式café和風凍肉店 圖與母企品牌割席

推埋比你老母睇 唔好去錯

逐間點名

推推推

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

間吉田越開越多
好多師奶幫襯

楊維
佢老豆老母咁大整估

「大將」、「吉田」、「PHI」

本都估係富臨
裝修風格似
點知真係
好彩無去

痿痿 d fd

福建好失禮 成日改日本名

唔比班師九係藍？

Push

逐間點名 大將呢啲唔查冊唔知

富臨係藍絲中既XO賤種 一定要做死呢間

推到全世界都知

依家個風氣幾好啦。

藍店呢就要轉名隱名化係藍店。黃店呢，就大大隻抗爭公仔喺個鐵閘門口。

邊個係過街老鼠？好明顯啦。

收皮啦富臨
好撚難食

富臨除左個鮑汁雞腳無樣正常

上次同班藍親戚食 屌連個鮑汁雞腳都開始唔正常

推